未來呢套新番有機會超越到鬼滅第一季

就係鬼滅第2季
能戰勝鬼滅的只有佢自己

刀劍屌打

真

= =

重裝武器世一